題外話唔知開咩台好，其實每次發夢都見到仲有鋪頭開門，門口就七國咁亂仲開晒門真心唔理員工死活？班港豬仲覺得無問題？

每次發夢都見到明明七國咁亂，防暴擺晒陣。
好似今日東涌出面亂到咁，點解仲可以有鋪頭唔落閘？
唔係叫你幫手救人，但你入面啲員工真係理得佢地死？
由其大公司啲管理層食晒屎？
同埋入面啲員工唔會驚？唔洗翻屋企？
其實一早吹晒風，都仲點解開門？
722元朗又一早關門唔開門？
但港豬打工仔仲要繼續做先搞笑

聽日一齊罷，向無良黑心唔理員工死活奶共奸商發聲

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

我唔鐘意唱美國國歌,不過唔割

港豬真係唔識醒

因為知我地無啦啦唔會搞鳩佢地,係黑警先會亂嚟。

犬到咪關囉

其實罷工就係工人階級對抗奶共資產。
黨鐵，因航秋後算賬。
有錢佬就繼續奶共，班港豬就繼續比佢壓，繼續做奴隸。

班港豬殺到埋身都唔識走

Po po未到嘅有咩驚啫

發夢入咗東涌元氣食野，當時出面已經有一大堆手足，眼見左右格離舖頭都關曬門，但唯獨元氣仲入客仲做生意，但當時基本所有員工都好驚，廚房啲員工都出曬黎望。當時仲偷聽到啲員工講話管理層冇打算叫佢地落閘唔好做生意⋯

啲員工其實真係好慘，我亦都相信在場有員工好想快啲收工出去幫啲手足

黑心集團打九號都唔會刪門

港豬有無可能會醒

罷工要港豬一齊罷

其實翻工搵錢好重要大家都知，但依家啲公司為咗搵錢真係唔會理你班港豬死

港豬真係唔會醒。香港搞成咁都仲翻工